警隊加budget俾佢過 入黎屌我啦

保住立會選舉大勝 黎緊4年所有俾警隊嘅錢都唔批 會唔會爽啲

比佢過你覺得立法會重有得贏?

大勝咪南美咁派軍警入議事廳駐守

黑警為了有258億撥款 搞到市民冇得拿1萬 黑警搞到大家攬炒

DQ哂你